(求救)兔仔胃脹

有冇人兔仔試過腸+胃脹?
睇獸醫之前可以點處理/幫佢

而家情況點？
我個隻前排無啦啦又係咁
睇醫生前應該用熱毛巾敷肚

help u pish

去買支兔毛膏喂俾佢食(用黎滑腸），千其唔好喂木瓜丸（食左會更賬）。順時針用陰力幫佢按肚，另外兔兔肯唔肯食草？情況唔嚴重或食得少喂草粉，唔多食野即刻立即馬上一定要去睇醫生，兔兔唔等得。

餵草粉: 2-3 個鐘一次，脹成咁會唔肯食，一定要餵先得。
每半個鐘- 一個鐘按摩最少10分鐘。
按摩手法用掌心按下打圈，由內至外打圈，間中雙手按下由頭至尾向後掃。
肚脹可以無原因，特別轉季嗰陣最易發。
記得儘快睇醫生，推薦毛國界。醫生會開促進腸胃藥，止痛藥。